10-1 大家練好呼吸法未？

柱（はしら）
鬼殺隊中最高等級的劍士，為鬼殺隊的柱石。這代共有「水」、「蟲」、「炎」、「音」、「岩」、「戀」、「霞」、「蛇」、「風」的9位流派劍士。

和勇大合作 各有各做

隱（カクシ）
鬼殺隊裏不擔任戰鬥，只負責於劍士戰鬥後收尾工作的部隊成員，是由完全沒有劍術才能的人所組成，全員都身着黑子裝扮。和劍士之間並無上下等級之分。

後援重要性

繼子（つぐこ）
由柱親自培養的頂尖弟子。可以向柱提出申請，或受到柱的提拔，據說如果沒有非常優秀的才能是沒辦法成為繼子的，與該柱使用相同呼吸法當然是最好，但當中也有使用不同呼吸法或沒有任何呼吸法的繼子出現。

燈火不能熄滅

10-1水系

徵哨

各位柱同隱
都要好好合作

拾壹之型 等睇你表演

練緊全緊中

好撚中二病